[推到完場] 賀歲杯 傑志 對 蒙通聯 初一 17:30

直播Link:
手機版
網頁版
YouTube

沒有伍爺
哪有新年
-傑志總領隊

無正選陣睇既？

陣呢

有丹尼爾咁撚爽

RTHK35評述員: 何靜江，丹尼爾，黃興桂，關家昌

開住東網聽港台算

Dongda

老靜講左三次帕奴姆

得王振鵬同金東進星期三有出場

東綱都幾清

有條友叫拍老母

Ching識波

唔出小朋友

港台delay 10秒左右

D草真差
已經唔係成日打波都可以咁差

有我

控球好撚勁

俾人吊打？

GINGIN打右閘

伍大小姐

diu 521

個表情好有女人味

金東進

金東進傷出？

hello

點解有aet 廣告牌

勇神有磅水?

521條裙唔過膝，正到

有

九巴落招車長廣告牌, 係咪借用希堅奴條件

出火開年

XISCO

有冇五千人入場

車長荒會唔會太嚴重

抵死啦 收咁貴
得果幾丁友

陸生今日會唔會派膠

高美斯搏盡wor

膠鵬隊長

Youtube 15079人睇緊

兩日加埋？

今日

成萬個秦仔

想返泰國呀嘛

依隊傑志幾好睇

個數字重係咁跳緊

高美斯心諗 南華班垃圾

泰超

兩日加埋可能都無，好少人

上年三料娛樂仲爆場

上年mks扯紅旗

上年港隊光環

16323，不斷升

佢個屎忽好撚正
前幾日亞冠外好姣

521老公24小時時間表.txt

林志堅打閘幾好睇

根本係得極少數球迷覺得吸引
就算亞冠外東方對日職隊都應該係5000左右 ，成日吹噓日職好受歡迎但實際又係極少數

球霸 key tackle

雖然佢口裡說不
但打閘幾搶眼

應該有五千人，坐得散

仲想返去踢嫁嘛

列斯奧跌watt跌到

17967人睇緊

原來就係大頭亂選MVP

收平啲咪多啲人囉
On9傑志

diu 垃圾鵬

日職真係受歡迎，而且亞冠一定多人支持，對恆大full house

對水原三星就應該少好多

五件out！

佢返本地同均宜調位仲好

如果淨5000個香港人入場
打日職果場加埋作客球迷同在港日人已經夠打爆花墟

又係me

羅勳奴Out

垃圾表現

平安鐘

丹尼D反映慢左好多

可否不要老

賴球迷

林志堅真心好波

如果東方第一場俾恆大炒789, 對川崎會唔會冇哂勝利球迷入場

最多123先谷得起

東方連埋狗志一齊柒啦

技術係有

我川球迷

貴飛區有條結界咁無人入

RUFINO = RUBBISH

agger

中G點

估計作客球迷+在港日本人(真) 都有1000人左右

香港地得利馬同AV係同類

可以做到D難以估計既傳送

有黃洋就正

未有太大身位對抗之前
我是踢得唔錯的

魯芬好急於表現自己

想踢死佢咩, 下場吧 下場努力

難得有女仔應承初四陪我睇
到時失禮死人了

注佢踢防守位 好過用金東進

人哋嗰啲就真係巴塞踢法

金東進有長傳 成個傑志後防得佢有

未計扮日本妹既香港人

入場嘅女女好正，但一定有仔
是咪定律來

隨時變埋日本仔主場

19602

有人攞牌？

有冇得查下用戶來源

係

柏老母

啱啱影個個？一般姐

即將突破兩萬關口

睇港超加100分

金奉珍放長波好似多過佢喎

打越南仔果場D長波好多都係金東進放WOR

2 萬人睇 應該起碼 3 成係泰仔

高美斯俾陳七感染左?

泰超節奏幾快

3成香港人就有

球霸D防守技巧同出腳時機真係幾好

比到盡都係5000個香港人
平時最多都係5000左右

唔上腦就係

傑志被壓住黎打

傑志個打氣區都人丁單薄

當然

輕巧的任務讓年輕球員玩。

- Fiesta粉紅思科妻子喜歡看。

我不會抱怨JØkerTH公雞McCluskey swagger我吐了。

馬丁的丈夫的Praewa。

跨越香港也顯示這種浪費的規模。 團隊在聯賽晤了。 它會播放等待

prach pintadoung雞Tok

HACK DOG抱怨，但我認為主要消息我看著遺骸Bento Furtado的公雞。

Sittipong Puphueng 1-0

- Fiesta粉紅色思科就像我有一個侮辱思科的人。

科學說你無限期地填補他們。 我今天沒有輸過2-0也不錯

Supanut Pat Green為什麼把它舉起來。

180睇兩場唔算好貴啦

讓我們停下來害羞的孩子

填滿，不讓我感到尷尬。

agget

卡士

走甩鄧達一鋪就出事

lummy sub 魯芬啦

靚

鄧達智

被人人埋

腳波靚到
平時港超係睇高美斯射呢D

咁都多圍住都傳到

輸 dani

人地射正中間 有乜理由捉路撲定先

條友把握力100嫁

泰國美斯唔係過 j league 咩

香港都冇乜人敢射網頂

屌膠鵬唔出黎封位企左喺度

但係人地係本地球員, 我地既前鋒就算入藉鬼都冇呢D波

打埋亞冠先過

射得咁行 唔捉路條廢柴都未必撲到

仲要唔知撲乜

有冇人對德能d正面觀有d反感

高美斯想打泰超都有D難度
人地本地重勁過佢

太過正能量

利馬今日D決定好慢

企定定應該被波省中

係咁倚比交啲戲都要掛

兩個小朋友

其實係咪唔夾
成堆借將得高美斯做到野 希堅奴好似隱左形咁

大佬，鄧達曼城青訓 去到西甲正選出場架

三個前鋒擺明唔夾

證明佢冇發緊夢

冠軍隊唔得

阿杜域果隊榜尾隊咪得，抽中打亞冠外

希堅奴中鋒黎 放佢打邊

算啦呢啲波要好好彩先救到

究竟要幾on9先會問得出南華個高美斯係咪踢過拜仁嗰個

lofun處理唔夠好
其實有咩波比晒高美斯hold住仲好

利馬平時都係咁慢
不過港超無人迫

呢球保方都未必夠到啦

連港會中村都有人問啦

何況鵬哥

YouTube live chat打中文字嘅有一堆都係on9

呢D波要本能反應先救到
但鵬哥郁都唔郁

難得有第一點（高美斯）
Set到波；
但冇第二點

佢減完肥之後都未快過

收起希堅奴
比林志堅打番前d仲好
一開波佢有幾球突進都幾好

其實用希堅奴頂到最上
SET波比高美斯同魯芬重好啦

奧克蘭城咁勁

個個高美斯 係咪 樓奴高美斯 ?

東網可唔可以唔好撚成日播自己段音樂做背景聲呀屌你老母 好撚難聽

唔通件件想幫高美斯去k1，佢都踢過釜山偶像

頭場好高汁

個場空到

都係

未開紀錄姐

傑志

但精華兩隊D傳送都好準

射門都幾準

同埋走位傳送決定跑動節奏都快好多

傑志今場縮後左想打多啲反擊，但無出費蘭度打唔起，打343兩邊太空，丹尼回防唔切，加上借將踢得有啲hea，輸波好合理

下半場朱sir會有咩奇招

佢係做呢d角色架啦

扮財神

如果話蒙通聯高傑志一班

頭場兩隊起碼高三四班

前面全部都唔夠快

魯芬真係好廢

半場得返萬2人

MatreeFootballScout 🇭🇰 麻樹足球 林柱機唱得好過鵬(笑)

史高斯踢過曼聯

出許許許？

幾比幾

所有鬼佬d廣東話講得仲好過鵬同劍橋

一係兩邊出返分波形翼鋒 一係出打個影子前鋒啦屌

fc首爾未開季，上唔到力

1一0

利馬今日好靜

KO KELVIN THAI WOMEN = MEN

แพร วา but thai girl have bigger dick than you

但係個次青衣場xx盃對大埔同佢傾一兩句，啲廣東話好好喎

利馬話想同av一齊踢
同時出佢兩個真係

邊有咁誇張
奧克蘭城打696表現唔差

sad but true

上場有影又唔播

Messi j 真係幾好波

個防守紀律勁好多

又換林志堅 做乜鳩呀

我係堅堅就唔踢走人了

收志堅

又換志堅

換林志堅都唔換羅勳奴

果時人地696都冇出力打緊係唔差啦

屌又換走林志堅

以為換希堅奴

朱sir你收皮啦好嗎
比美斯你都唔識用啦

同意

咁咪中5爺計囉

次次都換做乜鳩

兩隊都勁過傑志好多 wor

technical execution 好好多不在話下

無球跑動同 decision making 既節奏同準繩都好明顯差好遠 (尤其剛剛東網將頭場尾場精華放埋一場更加突出)

身體質素都係頭場 tough 好多

"奧克蘭城打696表現唔差" 正正同時反映左傑志/香港 club football 同亞洲一線距離的確仲有好大差距

換借將我理解，換個踢得好既真係唔明

好明顯林志堅d處理高班d啦
咁都唔keep住操fit佢

賽後又話堅堅有傷

正是

香港球隊一見西亞隊即刻gg

魯芬仲有得題

希堅奴打邊都唔知佢踢乜鳩 不過就算要佢打中間都唔荒夾到高美斯

垃立 變左 立立

垃垃

邊個

垃立有成5個下爬

個讀音睇下你點想像

youtube

強強 痴撚線

好茅

個球證咪係av囉

走甩晒希堅奴

1-1 希堅奴

matt 傳中

鄧達係純泰國佬嚟？ 踢過曼城 艾美利亞

XX總領隊︰下季買希堅奴

呢球搶得好

元朗

高美斯

球霸今場又無得講廣東話
唔知有咩感受呢?

係件件幫南華買嚟代高美斯

係飛馬咪掛住講廣東話講到波都唔識踢囉

下半場 泰仔唔夠集中

傑志都要靠我朗

欖球員唔識聽喎

上半場隱左形你又唔講

梅斯達非最差，消失左

其實根本唔啱佢踢，打邊固然唔得，打中間又唔可以同高美斯並存

高美斯， 林恩許， 金東進， 林志堅比其他傑志球員高一檔

死左腳....

Mr right

高美斯考牌戰 fail

反而希堅奴有望 LOL

...

Mr left

real祖 >>> mr right

嗱，又有chance created喇

笑撚到死

利馬好撚懶

高美斯係差入波果下
其他野都好過希堅奴

冇睇 咩事

希堅奴 好有球味

mr left

手勢咩意思

我朗

今年又四大雞空

四樓有四仔囉 渣 Ga

我琴日收左羅生40萬呀

啱啱嗰腳 killer pass 好似係希堅奴俾

聯賽爭第四

吾朗

一個轉會窗
走4個球員

左右兩邊回防成日唔到位
搞到中間好易比人拉散

40萬放高美斯俾傑志

肥馬踢咁後

放你老母

你煩小陣會死？

圖書館到

有人問咩意思

block撚左佢啦
人ff佢ff得佢咁鬼煩膠
又覺得自己好有道理

想睇肥馬費蘭度

老靜話fc首爾進攻岩岩瞓醒

d人分得太散

竟然唔係換我

希堅奴同高美斯都係要踢最前，希堅奴要踢TM要同後上型前鋒夾先勁，高美斯明顯唔係呢範

由你把口出黎特別難聽呀屌你老母

平時又唔用你， 今場都叫跟得ok

( Show Blocked User - 傑志總領隊 )
真係頂唔順佢

高美斯真係又勤力又有體育精神
近年最佳外援

又笑垃垃

如果爆大冷 -6 過到蔚山應該要收返踢小組賽

咁凍都唔俾志堅踢耐d

到時都閂咗轉會窗啦，同埋飛馬俾先算啦

( Show Blocked User - 傑志總領隊 )
終於都頂唔順

買左杯可樂飲 而家凍到痴線

咁都唔畀班靚仔踢吓

支那貼

借用回收好似唔 bound by 轉會窗

要睇當時 loan contract 嘅條款

有玩 FM 就明

個個 china貼 好撚勁

陳那帖

6372 人入場

支那貼係秦版美欺？

xisco踢法似卡里爾

yes

No.18

二萬三千幾人睇緊直播

利馬double kill

冇可能嫁

勁到仆街
香港幾時出到個咁既人

得6千幾人

兩萬泰仔

messi jay

有泰國人ma

算係咁，仲想點

on9 開埋上層

啲人買晒平飛所以喺晒上層同龍門後

粉紅色嗰排應該係唔同價錢嘅界

兩邊人數差好遠

有禾國

傑志輸左先好

有得對 FC 首爾 , 預戰對韓仔

有又點？唔駛補習呀？

桑治拿斯恩同支那貼係同一人

lofun都可以打足全場

唐文in

香港出到個新美斯, 大個會去做麥當勞/七仔

C朗係香港應該都係型棍D既跟車仔

j1 is coming

反正輸波都係對首爾, 傑志豬咁都唔俾三子落場感受下同東南亞頂級球員既距離

絕殺

想出醜？平日聯賽都唔出

cls

差d

華度斯 d 視野
高美斯

最後個腳幾靚

高美斯同對面個美斯都好勁

高美斯重炮

賀歲杯出下醜又有咩所謂

入就完美

兩條友真係唔同級數

覺唔覺我d左炮拍得住科隆王子

對家全面好多

你隻右腳精神D就唔使射碼啦

大年初一有得睇鵬哥表演

亞冠小組傑志可得1分

港超聯炸

想問幾比幾？
初四咩戲碼

靠阿鵬死緊

傑志呢場出多過3+1援, 判輸0:3

1:1 射碼中

有埋右腳就唔嚟港超了

jam 埋其他隊尼用

好串

大頭係德能同邦面前
真係班門弄斧

岩喎你又

下場朱蛇出四子備戰亞冠外

重炮

射到入為止啊笨

sorry囉

呢球唔算

陸健新

輕撚鬆

仲玩黃金左腳

球證

高美斯d腳力真係好恐怖

高美斯腳頭

大頭好撚幽默

球證好波

高美斯支左棍真係好撚勁

艾里奧冇後衛腳

艾里臭

比你食左我回覆
講緊膠鵬

真係開口中

鄧達rip

膠鵬

腸鵬

掂啦掂啦

好波

嘩屌 幾驚魯芬炒

永繼膠鵬

以為lofun炒機

永續膠鵬

伍爺

嘩！！！ 好野好野！！

大頭c9 上身呀

鵬哥

邊個講波佬話魯芬左腳

5個入哂

嘩屌初四冇得唔入場啦

大鳩頭囉

咒死左鄧達

笑到仆街

好野～

初四入場補完習溫完書3點入場

嚇死人咩魯芬射得咁撚靚

d 外援下場都係度???

幾時打9大球場啲廢老保安

果d借兵係咪只限初一？

大頭叫乜撚嘢

應該啦

港台係咁話鄧達最勁嗰個最易炒最後真係炒左
老靜開心到

1/31
15:00 FC首爾 vs 蒙通聯
17:30 傑志 vs 奧克蘭城

聊天室D泰仔狂屌球證，高美斯重射嗰球

喺度
問題係出唔出啫

東網德撚都係咁講

射點球?

有泰國佬留言： 香港欺詐

射pk前球證都提左超耐

阿鵬

return 出返亞冠外既人仲好

亞冠龍

無得對首爾備戰

鵬哥: 其實do柔

屌 咁多年都講蝗話

對波真係

傻鵬做救世主！

今場邊個表現最好？

魯芬一定最差

垃圾鵬

提香港作客泰國球pk佢已經收皮

圖

聽唔明膠鵬講d外國話, 求翻譯

ju da ga sin年快樂

初4應該FULL TEAM當備戰?

難得講下 唔好笑佢啦

youtube直播訪問膠鵬個陣
由2萬人跌到差唔多8千
應該就係香港人睇緊嘅人數

點解大球場個mon出點球嘅
唔係寫開十二碼架咩

喺外國睇緊

長毛都有嚟

講就一路都係點球

圖？

上年去錯大球場

泰仔照撚華杜斯

邊個有話阿鵬呃飯食同我企出黎

［size]123[/size]

東網今次最後出credit

咩啊

呢條撚樣 唔係對面個龍On9 有撚得做英雄呀？

I mean開咪果條友講
但好似個mon都係出開點球

傑志 初四 , 下半場肯定 full team 當練兵

上半場就用借將 燒下人地 D 體能先

賀歲盃上身 踢亞冠派膠 有撚用咩

後面個柒頭

btw , 蒙撚 肯定係想對 FC 首爾 第五球先射到咁啦

今日有閪上身 有幾球都膠膠地

一大賽 關鍵時刻就黎料

龍門界西瓜恩

諗唔明有咩原因要用羅勲奴頂巴倫個外援位

呢啲咁嘅表演賽都踢到成Pat屎咁

果三隊外隊根本當河水盃係wfc cup 純粹有兩場練下 對乜冇咩所謂

周四頭場 應該好好睇

蒙撚 實 full team 嚟真

當自己踢亞冠

想知問肥賓啦
其實雞左九世

以上季嚟講羅勳奴好過巴倫太多，半季1X球

其實留巴偷 佢咪又係有心無力

奧克籣成今日好勁

之前fb d人話廢，只係因為見到肥邱，hea注踢都贏，今場快好多

季前熱身賽

心態咪即係英超挑戰盃同國際冠運盃

温俊連今日都冇得玩，不如借走埋啦

今日丹尼d出波

我就心諗 呢場WFC嘅話比佢操番下都好

點知出都無得出

球霸今日表現不俗

佢到底係傷定點

唔知5件想對首爾定想對奧克蘭城呢

ok

搏命比豬sir睇

傷完啦 上場亞冠外都晌後備

回哂塘

應該seoul啦 始終嚟緊都係泡菜波

而家呢個陣前鋒出邊個都死 都冇出波

亞冠後備專員

入場人數高d ,有泡菜

啲閘真係窄

今日丹尼係咁出呀 但球球低汁 老鳥

屌你老母今日丹尼同魯芬d出波低質到仆街

留佢就要打大帝唔中意既流星雨

全場最差佢兩人

佢踢飛馬有得諗
英式踢法

丹尼睇咁多年傑 唔覺佢好波

魯芬今日係進攻終結者

丹尼魯芬。。。季尾bye

講真睇左今日首爾真係冇乜點出力。。。。

丹尼夠期唔會走啦

Fc首爾未開季，上唔到力

就快入到籍 多個本地出

夠期但係能力都已經嚴重退化。。。唉好雞肋

下季艾里奧列斯奧丹尼一齊出

都好過本土

其實都講得岩 輸左佢對下韓國隊咪仲好

出界倫
火雞

球霸不打閘？

陳港斌咩位

贏auckland = 贏k1 冠軍 = 贏蔚山

中堅

其實球霸打中堅路數幾好m只要對面唔好出高大鬼佬中鋒轟炸....

萬能插

搵個高佬搭住

洛河搭鍾斯咁

身型適合打閘，而且打閘競爭細d,本地閘唔算多

唉所以大細佬都打閘

但攻擊力唔夠

奧克蘭贏首爾
如果傑志贏/和到奧克蘭，咪當佢有打亞冠的實力囉

球門員

撲緊飛

撲飛。。。洗唔洗 初四有一萬人都偷笑啦

佳徳樂咪有送飛既，佢有五十個位，玩既人都冇五十個。。。

佢開聲五件實送架

加埋佐迪

練下

Camtulia Lee
睇咗成場，南华9號係傑志試腳成功啦！😎😎

胡官仲睇波 慳返時間出去搶下提名 我驚你閘都入唔到

完全冇機會選到咪學下上屆AV仁做小丑

高美斯平日表現比今日表演好好多，同傑志唔夾

俾我地打陣飛機啦，好耐冇見過一個正常既前鋒踢傑志

Man Lap Chi
件藍衫好岩身，好好睇❤

alex傷左

Man Lap Chi
今季之後對南華果陣唔好屌佢呀！俾啲愛佢，友善啲！

成地精

當你諗起自己季前個件。。。就唔難理解我地點解會j出去。。。要j都係得翻聽日。。。

傑志揾西班牙班la

塞爾維亞兵在南華好d

其實好球員多人爭好正常

咁洗唔洗送埋比你？

全世界加盟傑志系列

同意，件件無票投俾你

你今日同傑志唔夾

大佬打閘叫出波唔錯
細佬根本就係類似羅素咁 唔明教練點解會叫佢打閘

體育

賀歲盃 11年嚟首做隊長 王振鵬：有做功課
01月28日(六) 20:31

傑志在大年初一的「NIKE丁酉賀歲盃」擊敗蒙通聯，在互射12碼階段撲出鄧達射門的王振鵬居功至偉，這亦是他加盟傑志11年來首次出任隊長，首次戴隊長臂章即做英雄，他賽後笑謂：「要做隊長，的確比較緊張，賽前特別向均宜（盧均宜）及嘉緯（林嘉緯）請教了一下，最後救出12碼還取得勝利，真的很開心，是教練部署和全隊的功勞。」

傑志上仗在亞冠外第2圈迎戰河內FC，王振鵬表現飽受批評，他直言因而影響心情：「上仗贏了，全隊都很開心，但因為自己打得不好，也不覺得太開心，對今仗心情的確有影響。」他寄望下月初作客蔚山現代同樣可迫和對手，戰至互射12碼再取勝。

傑志主帥朱志光賽後特別向借出球員的南華、九巴元朗及香港飛馬致謝，亦感激李毅凱及列斯奧願助母會一臂之力：「必需答謝他們，若沒有這班借將，我們未必有足夠能力取勝。」不過部份借將下場未必可應戰，令朱Sir為決賽布陣感頭痛：「本想以決賽備戰亞冠盃，但部份周中對完河內FC的球員說肌肉仍未恢復，而且友會借出的球員下場未必可比賽，但始終是場決賽，仍希望為球迷踢場好波，要再作打算。」

in鵬鵬we trust

睇欲界allin淋病

有冇賀歲盃嘅票價位置圖？